/* (No Commment) */
"About Apptentive" = "關於 Apptentive";

/* (No Commment) */
"Apptentive is a service that allows you to have a conversation with the makers of this app. Your input and feedback can help to provide you with a better overall experience.

Your feedback is hosted by Apptentive and is subject to both Apptentive’s privacy policy and the privacy policy of this app’s developer." = "Apptentive 是一款可讓您與此應用程式製作者對話的服務。您的想法與意見將可協助提供您更出色的整體使用體驗。

您的意見回饋是由 Apptentive 所擁有，且受 Apptentive 隱私政策及該應用程式開發者之約束。";

/* (No Commment) */
"Apptentive’s Privacy Policy" = "Apptentive 的隱私權政策";

/* (No Commment) */
"Authentication Failed" = "認證失敗";

/* (No Commment) */
"Close" = "關閉";

/* (No Commment) */
"Closes Message Center." = "關閉訊息中心。";

/* (No Commment) */
"Discard" = "捨棄";

/* (No Commment) */
"Discards the message." = "捨棄訊息。";

/* (No Commment) */
"Displays information about this feature." = "顯示關於此功能的資訊。";

/* (No Commment) */
"Displays name and email editor." = "顯示名稱與電子郵件編輯工具。";

/* (No Commment) */
"Do you love %@?" = "你喜歡 %@ 嗎？";

/* (No Commment) */
"Failed" = "失敗";

/* (No Commment) */
"Invalid response from server." = "來自伺服器的無效回應。";

/* (No Commment) */
"Learn about Apptentive" = "瞭解 Apptentive";

/* (No Commment) */
"Network Connection Error" = "網路連線錯誤";

/* (No Commment) */
"No" = "不喜歡";

/* (No Commment) */
"No Thanks" = "不用了，謝謝";

/* (No Commment) */
"OK" = "確定";

/* (No Commment) */
"Oops!" = "糟糕！";

/* (No Commment) */
"Powered by" = "技術提供者";

/* (No Commment) */
"Profile" = "個人資料";

/* (No Commment) */
"Rate %@" = "評等 %@";

/* (No Commment) */
"Remind Me Later" = "稍後提醒我";

/* (No Commment) */
"Sending…" = "正在傳送...";

/* (No Commment) */
"Sends the message." = "傳送訊息。";

/* (No Commment) */
"Sent" = "已傳送";

/* (No Commment) */
"Server did not return properly formatted JSON." = "伺服器未正確傳回格式化的 JSON。";

/* (No Commment) */
"Server error." = "伺服器錯誤。";

/* (No Commment) */
"Thank You" = "謝謝您";

/* (No Commment) */
"Unable to load the App Store" = "無法載入 App Store";

/* (No Commment) */
"We're so happy to hear that you love %@! It'd be really helpful if you rated us. Thanks so much for spending some time with us." = "我們很高興聽到您喜歡 %@！若您能給予評等，我們將獲益良多。非常感謝您寶貴的時間。";

/* (No Commment) */
"We’re attempting to connect. Thanks for your patience!" = "我們正嘗試連接。謝謝您的耐心等候！";

/* (No Commment) */
"Wrong username and/or password." = "錯誤的使用者名稱及/或密碼。";

/* (No Commment) */
"Yes" = "喜歡";

/* (No Commment) */
"You must connect to the internet before you can send feedback." = "在傳送意見回饋前需先連接網際網路。";

/* (No Commment) */
"required" = "必填";

/* (No Comment) */
"Message Center" = "訊息中心";
